溝女就同買鞋一個原理，一定要買新鞋

女友就好似鞋咁

你係第一手用家，自自然然錫到佢燶，幫佢keep幫佢保養，咩好野都俾晒佢

佢要鞋油你買，佢要馬毛掃你買，佢貪靚要黑變啡打蠟，你都捨得俾佢，縱容佢

相反，你千金買對爛鞋番來，未用已經有一個二個洞係到，又俾人着到打晒摺

塞對腳入對鞋到，發現個底銀住銀住，腳側位又鬆到咩咁

咁係因為佢鞋邊已經俾上一手對腳着到闊晒，而鞋墊又經已適應左上一手用家對家

你注定 屌 着得唔舒服

等睇公廁狗公話你物化女性
話你青頭仔

物化女性
死青頭仔

我覺得無乜所謂，不過亦因此要好好珍惜女朋友，真心覺得有你講既野係幾生修來，毒撚中做好人都會有人欣賞

岩啊屌

邊有咁多新鞋

買對新淨波鞋

好過殘舊皮鞋

所以讀書拍到結個d最好

搵男朋友就好似買手袋一樣
一定要全新 唔要display
咁多錢係手去買個手袋寧願

你睇下其他地區幾多人冇鞋著先得架
有鞋你著咪好咯

咁我祝樓豬搵到個處女做女朋友啦

唔爭氣地笑咗

淨係鍾意著新鞋，著到舊就唔著

我習慣無鞋着

無鞋著兒童揮揮手

唔著鞋笑左

赤腳先最爽

收皮啦 男仔撚有處女膜

屌你老母on99

男人係古董，愈耐愈有味道，愈多人擁有過就愈有故事，經歷

岩呀，有咩問題

你照下鏡咪知點解自己搵唔到

赤腳撚

個現實就係 你以為自己買左新鞋 但其實唔係

鞋倉入面差唔多每一對都俾人試過幾廿萬次然後無買放返入倉

女人同你講自己係處 其實只係呃緊你 好多野唔需要同男人講咁多 話自己踩單車/自慰無左 d男人通常唔會再問

所以都係開心緊要 因為無論女人講咩 你永遠都會搵到藉口去懷疑佢

可惜既係，你會要二手既nmd,定係全新發臭樣衰膠鞋一對

唔同意

有呢個想法既男一定係青頭

唔係青頭都會咁諗，唔同意既一定對非處臭雞沉船

舊文重溫:

有一日，蘇格拉底同MK仔同小毒男講：

蘇格拉底 MK仔 小毒男

：「你地入去個蘋果園度摘一個最向左走向右走正既蘋果拎出黎，但只準行一次」
：「叔叔要去鳥」

隨後 MK仔將蘋果園入面見到所有正既蘋果全部都咬左一啖，最後佢將最後一個
見到而靚既蘋果帶左出去 之後蘇格拉底見到MK仔就問…

：「個蘋果幾向左走向右走靚WO 你覺得點??? 」
已經飽嚐全果園蘋果既MK仔就回應
：「呢個蘋果麻麻地姐」
MK仔最後因為食厭左蘋果 帶出黎既蘋果都係咬左一啖就掉向左走向右走左

呢個時侯小毒男要去鳥 點知一入到去
：「Hi Auntie 做乜勁個個蘋果唔向左走向右走係爛就俾人咬過既」
最後小毒男因為唔想食爛蘋果 就帶左個俾MK仔咬過既蘋果出去

：「Hi 你我叫你帶個靚蘋果出黎 做乜勁帶個冇咁一忽既蘋果出黎」
：「Hi咩 入面個個蘋果唔係爛就俾人咬過」
：「唔向左走向右走係掛 」
最後小毒男只係因為想食蘋果 寧願揀左個有缺口既蘋果黎食

得啦，呢種post百害而無一利，不停將呢種歪理講到變道理，溝唔到女神就要洩下憤架啦

一定係溝唔到女懷恨在心既loser

從有冇鞋著反映貧富懸殊

做得女神都起碼二三十手

咁總有人喜歡四海之內皆襟兄弟嘛

你對對新鞋幾好都唔一定會留喺你身邊

講到舊鞋一定留喺身邊咁 新鞋著爛心甘命抵

對鞋寫住全新 但係開過箱 話係以前唔小心𠝹開咗

我諗應該無人着過嘅

巴打你連9成新呢種大話都好信

要著新鞋之前，你又不如睇下自己對腳係點，
又灰甲又香港腳既話，D新鞋咪臭係比你班仆街著到殘唒臭唒
對鞋唔撚想架

其實如果上手唔係油頭肥毒柒 又保養得新新淨淨咁
二手鞋真係無乜所謂

去產房搵一手女啦
老老實實 青春期開始計仲係一手女
不定豬到仆街/性格有問題

可能爛左你唔覺眼，一落大雨就滲水

咁你都幾撚自私喎 講到好珍惜又會刷又會上油又剩
轉過頭又話著爛左心甘命抵 鍾意一樣野鍾意到睇到佢摧毀都無所謂？

同埋新鞋都未必一定岩著
新又好 舊又好 只要佢岩著 又著得舒服就得

最後你會發現，即使中國那些壞腦教科書是講真的：女人一旦「獻身」，男人就慢慢不如當初那麼熱情、慢慢失去耐心聽你的煩心話，慢慢不會再手做一份紀念日禮物……你都要去馬，都要去賭。

女人是否為了避免跌入這個循環，而站在機動遊戲的隊列後面，拒不入場，削髮為尼？

不開始，就沒有失去，但也沒有得到過。看到成住壞空，不算很高明。問題是怎麼面對這個令人不快的「真理」。明知必是歧途，但也要走它一回，那才是膽。好像人最終是要死的，但六十億人今天還在生存。一切都有其存在條件，之後消失，但我們還是照樣做人。

據說虜王乾隆有個鍾意的紫砂茶壺，但心頭好也帶來很多煩惱。放在一旁收藏好，可保其完美，但如此用不到摸不到，等於沒得到過；如果拿出來用，久用就不免磨損崩裂。

其實用崩了又有甚麼所謂，用崩了好過從來沒用過。「越美麗的東西我越不可碰」，好消極呀。美麗的東西最終要毀壞，很好，在我手中夭折好了，格外淒美，由我來做牧師去安葬、欣賞、記念。好過在別人手中香消玉殞，那才是生命的浪費。

於是我發現，這些教科書的內容，不只是傳播一種舊社會的性觀念，它內裡深藏的是一種崇尚安全、消極、沒有生命力的人生態度。看似看透了世事、男女關係，其實只會令人裹足不前。生命只是一條路，用來行走，不用像對待文物一樣保護。

盧斯達：由我親自失去的 叫做生命

以一對鞋黎講，新既可以唔啱著到啱，但太舊一定唔啱著

唔介意都可以買二手鞋，但一定要提防騙子，好多賣家聲稱有八九成新但其實得六七成新，一著就覺得好鬆，好多師兄都中左伏！一對唔啱size既鞋係會引起不愉快既使用者體驗！

講得好 臭雞就係臭雞